逆風民調再加一！ 智庫「民主研究所」:川普326-212大勝拜登

美國總統大選投票日將至，據統計已有超過8千萬選民提前完成投票，儘管外界普遍認為民主黨候選人拜登最終將勝出，但英國「週日快報」（Sunday Express）日前委託智庫民主研究所(Democracy Institute)所作民調顯示，川普全國支持度為48％，領先拜登的47％，如依此推算，川普可能獲得326張選舉人票，大勝拜登的212票。

英國《週日快報》稍早報導，與民主研究所合作民調，一直跟其他家民調持不同意見，從今年3月起就看好川普會順利連任。民主研究所聲稱，進行民調會針對「可能投票的選民」，而不像其他民調僅針對「已登記選民」，所以嘗試找出川普的隱性支持者。

在佛羅里達、愛荷華、密西根、明尼蘇達、賓州、威斯康辛等6個搖擺州，該民調指川普以49％支持率領先拜登的45％。把這6州的選舉人票分給川普，川普可拿到326張選舉人票。

味0撚 拜登訓係度贏硬

左膠又催票

Mark Taylor: trump 會連任

民建聯已夠票

英國研究

咪投票啦，留係宿舍屌閪伏冰啦，排隊投票咁嗮時間，係老嘢先會投票

與民主研究所合作民調，一直跟其他家民調持不同意見，從今年3月起就看好川普會順利連任。